究竟biden依段演講噏緊乜鳩

老人癡呆

推

i love kids jumping on my lap

0:46

佢摸咗隔離個黑幼幼

不忘初心

笑撚到我仆街 up乜春呀佢

Things I learned today:
Biden has hairy legs
Kids like to rub his legs
He likes kids jumping on his lap
He learned about roaches